dickies

Dickies d衛衣點解有d二百幾就買到，但係有d就五百幾一件

點解有啲雞咁貴 你老母咁平？

因為200蚊果d係韓版囉